{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024683",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000093246",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 생각속의집펜션"
    },
    "text": "様々な割引イベントを実施しており、ペンションのホームページでご確認いただけます。 お客様の安全と健康を最優先に考え、毎日掃除や消毒を行っていますし、手指消毒剤も備え付けてあります。 ここは新鮮な空気を感じることができる自然と一つになった場所で、巨済思考の中の家ペンションのすべての方々を心より歓迎します。 また、ゼロペイ利用可能な加盟店ですので、ご利用いただけます。 個人バーナー、グリル、エアフライヤーは持ち込み禁止ですし、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 この宿は巨済島のセミ島の近くに位置したオーシャンビューと眺めが美しいところで、後期にはベッドが大きくきれいで共用ソースと浄水器が備えられていると言及されました。 周辺にはカフェ、コンビニ、チキン屋などがあり便利でセミ性も近く観光に良いそうです。 オーナーの親切な待遇とともに料理材料も充実しており、不足なくお過ごしいただけます。 ただ、丘の上に位置しているので上り下りが難しいこともあり、ホコリやカビに関するレビューもあります。 しかし、全般的に広くてきれいな宿と美しい展望で、多くの利用客が良い評価を残しています。 駐車スペースは丘の下に設けられており、入室前に予めご連絡いただければより楽に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのような割引イベントが実施されていますか？",
            "answer": "様々な割引イベントを実施しており、ペンションのホームページでご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "お客様の安全と健康対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "お客様の安全と健康を最優先に考え、毎日掃除や消毒を行っていますし、手指消毒剤も備え付けてあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ここは新鮮な空気を感じることができる自然と一つになった場所で、巨済思考の中の家ペンションのすべての方々を心より歓迎します。"
        },
        {
            "question": "ゼロペイ利用可能ですか？",
            "answer": "はい、ゼロペイ利用可能な加盟店ですので、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "持ち込み禁止なものはありますか？",
            "answer": "個人バーナーやグリル、エアフライヤーは持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに入室する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "このペンションの場所や眺めについて教えてください。",
            "answer": "この宿は巨済島のセミ島の近くに位置したオーシャンビューと眺めが美しいところです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはカフェ、コンビニ、チキン屋などがあり便利で、セミ性も近く観光に良いそうです。"
        },
        {
            "question": "料理材料は揃っていますか？",
            "answer": "オーナーの親切な待遇とともに料理材料も充実しており、不足なくお過ごしいただけます。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューで気になる点はありますか？",
            "answer": "丘の上に位置しているため、上り下りが難しく、ホコリやカビに関するレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "宿の評価はどのようなものですか？",
            "answer": "全般的に広くてきれいな宿と美しい展望で、多くの利用客が良い評価を残しています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースは丘の下に設けられており、入室前に予めご連絡いただければより楽に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 521
    }
}